唔好集中搞港鐵

今日九巴城巴全部都停曬咁濟
走去集中搞港鐵 香港人仲洗返工嘅？
你哋千祈唔好搞呀 香港人嘅生存希望就係返工

將軍澳人表示仲有坑口、寶琳站未關閉，開始有人返工

幫推

出門之前 rt like reply

最新

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

‼️Sen Cotton 出聲

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

九巴全線停？

想講全部都係廢老 點解無人？？

綠色線咪撚搞！！

水路過大海 區區開花🌼

大部分路線停駛

天氣凍，唔舒服，見暈，嘔，手震跌野落地下，有幻覺見到路軌有野